頭先點零鐘喺漆咸道嗰2位手足

無人想知你差啲俾popo捉，仲要嗰陣你成身架生
真係講得好大聲呀，你知唔知呢頭好多藍絲廢老㗎

漆咸道就咪撚開post啦屌

冇人想知呀

教而不善

不推文回覆